2019 Mazda 3出四驅冇人講？

Lm

講經咩 啲代理都唔會入啦 港豬冇資格揸

點四驅法先

JDM 9成都有四驅版架啦 唔係點賣去北海道

港豬連SUV冇四驅都照殺
普通房車又點會要四驅
btw 睇死佢唔會入Skyactiv-X

港豬食開屎冇所謂啦 你睇下隔離Suzuki啲冚家產代理就知啦 部swift死都唔撚入sport版 明明個spec喺香港都好有市場 就係死都要撚鳩你入架1.0 之後仲要入jimny都唔入sport版呀吹咩

香港要四驅把撚 ， 一街都BBA 味一樣冇四驅